% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}  % pacchetto per la gestione dei margini

%\definecolor{supercolor}{RGB}{3,39,36}
\usepackage{latexsym}

\usepackage[italian, english
			]{babel}
\usepackage[hang,
			small,
			labelfont=bf,
			up,
			textfont=it,
			]{caption}
%FONT DA CAMBIARE
\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\usepackage{hyperref}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[BoldFont=Fira Sans SemiBold,Mapping=tex-text]{Fira Sans Light}
\setsansfont[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{Sora-Light}
\setmonofont[]{Source Code Pro}

%\newfontfamily{\svolk}{Bricolage Grotesque ExtraBold}

%\linespread{1.01}

\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\Roman{subsection}} % Roman numerals for subsections
\renewcommand{\thefootnote}{\textasteriskcentered}

% Impostazione dei margini
\geometry{
  a4paper,
  total={170mm,257mm},
  left=20mm,
  top=20mm,
}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
%PROVARE SENZA CENTERING
%\centering
%\maketitle
\noindent
\textit{SMERM - Scuola di Musica Elettronica di Roma}\\
\vspace{-1cm}
\section*{{\fontsize{24}{18}\fontspec{Bricolage Grotesque}\textit{CONVOCAZIONE 27 FEBBRAIO}}}

PUNTA\\ Via dei Greci, 18, Roma\\
27 febbraio 2024, \textbf{7:30} - 20.00\\
GIÀ CAFFEINATI
\vspace{0.3cm}

Obiettivo: allestire tutta la sala per il concerto. Provare i brani strumentistici 2-3 volte ciascuno (in particolare quelli dentro tetrarec), imparare la disposizione del palco per il concerto.

\vspace{0.3cm}
Convocazioni ufficiali :\\ 
---------------------------------- Ruoli\\
G. De Mattia ---||--- Regia del suono\\
L. Di Nuzzo ----||---- assistente tecnico\\
G. D'Urso ------||---- divulgazione\\
F. Ferracuti ---||----- installazione \\
F. Fossà ----||------ tecnico palco \\
A. Malcangi	---||----- prove \\
D. Nasso ---||---- assistente tecnico\\
D. Tedesco ---||--- Regia del suono \\
---------------------------------- \\
\textsc{I Ruoli hanno un'importanza gerarchica da rispettare ai fini della riuscita del concerto.}


\section*{SPEDIZIONI PUNITIVE}
La prima fase della giornata sarà composta dal recupero di strumentazione tenuta in ostaggio dal pelato:
\begin{itemize}
	\item \textbf{"BRICOLAGE ELETTROACUSTICO"*}: Recupero materiale sensibile nella macchina di Davide Tedesco situata in parcheggio zona lungotevere Ara Pacis.
	\item \textbf{CIANFRUSAGLIE}: Recupero degli \textit{Artefatti leggendari} \textbf{AULA I} presenti nella scheda tecnica.
\end{itemize}
\begin{flushright}
	\vspace{-0.2cm}
	\textbf{*} Citando l'Imperatore.
\end{flushright}
	\vspace{-1cm}
	
	


\section*{ALLESTIMENTO FRONTE}
Nella seconda fase avremmo bisogno della collaborazione e dell'elasticità di tutti.
\begin{itemize}
	\item \textbf{PALCO}: Il palco ha 4 postazioni ORTF:
						\begin{itemize}
							\item brano di A. Malcangi e per la chitarra elettrica di G. M. D'urso.
							\item F. Ferracuti.
							\item pianoforte brano G. M. D'Urso.
							\item percussioni brano G. M. D'Urso. 
						\end{itemize}
	\item \textbf{CENTRO SALA}: Il centro sala sarà a sua volta composto di:
	\begin{itemize}
		\item Regia.
		\item L.E. D. Tedesco.
		\item TRETRAREC.
		\item S.T.ONE.
	\end{itemize}

	\item \textbf{INSTALLAZIONE}
\end{itemize}

\section*{VENIRE MUNITI DI}
Vestiti comodi da sporcare stendendosi per terra. Pantaloni con tasche grandi, scarpe da ginnastica.

Ognuno dovrebbe avere:
\begin{itemize}
	\item Nastro Isolante Nero.
	\item Metro.
\end{itemize}






\centering
\vspace{0.5cm}
\href{mailto:concerto@infinitipossibili.it}{\texttt{concerto[at]infinitipossibili[dot]it}}

\end{document}